<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="microg_title">Servizi Google</string>
    <string name="waiting_for_apps">Attendi il completamento della configurazione del tuo dispositivo.</string>
    <string name="microg_description">Questa opzione permette alle app come <b>Google Maps, Youtube e i servizi di trasporto in sharing</b> di funzionare su CalyxOS. Disabilitare questa opzione se non si prevede di utilizzare app che necessitino i servizi Google. Non sara\' mai possibile abilitare questa opzione in un secondo momento.</string>
    <string name="install_apps_select_all">Tutte le app seguenti</string>
    <string name="install_apps_subtitle"><b>Scorri le app aggiuntive.</b>Potrai installarle anche in un secondo momento.</string>
    <string name="install_apps_title">App aggiuntive</string>
    <string name="bootloader_warning_summary">Il bootloader di questo dispositivo è sbloccato al momento. Per favore blocca il bootloader da un computer. Visita <a href="https://calyxos.org/lock">calyxos.org/lock</a> per più informazioni.</string>
    <string name="reboot">Riavvia</string>
    <string name="microg_description2">microG è un sostituto open source per i <b>Google Play Services</b> (e software correlati), ma include solo le parti utili. A differenza dei Play Services, microG non ha alcuna pubblicità o monitoraggio della posizione, per esempio.</string>
    <string name="microg_switch_label2">Compatibilità servizi di Google</string>
    <string name="microg_defaults_switch_label">Supporto notifiche push</string>
    <string name="microg_defaults_summary">Consenti alle app di registrarsi per le notifiche push con Google. Questo registra il dispositivo ai servizi Google, senza alcun identificatore univoco specifico del dispositivo. Questo può essere abilitato in seguito dalle impostazioni di microG, tuttavia qualsiasi setup di applicazione eseguito in precedenza dovrà essere reinstallato per funzionare correttamente.</string>
    <string name="euicc_summary">Puoi anche aggiungere una eSIM al tuo dispositivo.</string>
    <string name="sim_missing_full_description"><xliff:g id="sim_missing_summary">%1$s</xliff:g>
\n<xliff:g id="euicc_summary">%2$s</xliff:g></string>
    <string name="setup_euicc">Inizializza eSIM</string>
    <string name="bootloader_warning_title">Avviso blocco bootloader</string>
</resources>