<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="microg_title">Servicios de Google</string>
    <string name="setup_euicc">Configurar eSIM</string>
    <string name="euicc_summary">También puedes añadir una eSIM a tu dispositivo.</string>
    <string name="bootloader_warning_summary">El gestor de arranque de este dispositivo está actualmente desbloqueado. Bloquee el cargador de arranque desde una computadora. Visite <a href="https://calyxos.org/lock">calyxos.org/lock</a> para obtener más información.</string>
    <string name="bootloader_warning_title">Advertencia de bloqueo del gestor de arranque</string>
    <string name="reboot">Reiniciar</string>
    <string name="microg_defaults_switch_label">Soporte para notificaciones push</string>
    <string name="microg_description2">microG es el sustituto de código abierto para <b>Google Play Services</b>; (y software relacionado), pero sólo incluye las partes útiles. A diferencia de Play Services, microG no tiene publicidad o seguimiento de la ubicación, por ejemplo.</string>
    <string name="microg_switch_label2">Compatibilidad con los servicios de Google</string>
    <string name="microg_defaults_summary">Permita que las aplicaciones se registren para recibir notificaciones automáticas con Google. Esto registra su dispositivo con los servicios de Google, sin un identificador único específico para el dispositivo. Esto se puede habilitar más tarde desde la configuración de microG, sin embargo, cualquier aplicación que se haya configurado previamente deberá reinstalarse para que funcione correctamente.</string>
    <string name="microg_location_switch_label">Ubicación de la red</string>
    <string name="microg_location_summary">Mejora los servicios de localización consultando MLS (Mozilla Location Services) con redes Wi-Fi y celulares cercanas, utilizando Nominatim para la búsqueda de direcciones y recordando las coordenadas GPS de las redes cercanas. Puedes personalizar estas opciones de forma más detallada en los Ajustes de microG más adelante.</string>
    <string name="personal_profile">perfil personal</string>
    <string name="microg_summary">Esto permite que se ejecuten aplicaciones como <b>Google Maps, YouTube y servicios de viajes compartidos</b>. Desinhabilita esta opción si no tienes previsto ejecutar aplicaciones que requieran los servicios de Google en tu <xliff:g id="profileType" example="perfil personal">%1$s</xliff:g>. Esta configuración no se puede cambiar más adelante.</string>
    <string name="managed_profile">perfil de trabajo</string>
</resources>