<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="install_apps_subtitle"><b>Просмотрите дополнительные приложения.</b> Вы также можете установить их позже.</string>
    <string name="microg_description">Это позволяет запускать такие приложения, как <b>Google Maps, Youtube и службы обмена</b> на CalyxOS. Отключите это, если вы не планируете запускать приложения, требующие сервисы Google. Вы не сможете включить их позже.</string>
    <string name="microg_title">Сервисы Google</string>
    <string name="waiting_for_apps">Подождите, пока мы завершим настройку вашего устройства.</string>
    <string name="install_apps_select_all">Все следующие приложения</string>
    <string name="install_apps_title">Дополнительные приложения</string>
    <string name="setup_euicc">Настройка eSIM</string>
    <string name="euicc_summary">Вы также можете добавить eSIM в свое устройство.</string>
    <string name="bootloader_warning_title">Предупреждение о блокировке загрузчика</string>
    <string name="reboot">Перезагрузка</string>
    <string name="bootloader_warning_summary">Загрузчик этого устройства разблокирован. Пожалуйста, заблокируйте загрузчик через компьютер. Посетите <a href="https://calyxos.org/lock">calyxos.org/lock</a> для дополнительной информации.</string>
    <string name="sim_missing_full_description"><xliff:g id="sim_missing_summary">%1$s</xliff:g>
\n<xliff:g id="euicc_summary">%2$s</xliff:g></string>
    <string name="microg_description2">microG — это замена <b>Google Play Services</b> (и соответствующего программного обеспечения) с открытым исходным кодом, но включающая в себя только полезные части. Например, в отличие от Play Services, в microG нет рекламы или отслеживания местоположения.</string>
    <string name="microg_defaults_switch_label">Поддержка push-уведомлений</string>
    <string name="microg_defaults_summary">Разрешить приложениям регистрироваться для получения push-уведомлений в Google. Это регистрирует ваше устройство в службах Google без каких-либо уникальных идентификаторов устройства. Это можно включить позже в настройках microG, однако для правильной работы любые установленные ранее приложения необходимо будет переустановить.</string>
    <string name="microg_switch_label2">Совместимость с Google Services</string>
</resources>